2020香港人 新五大訴求！！

1： 立即驅逐香港所有持 BNO 人仕及其子囡出境 永遠取消他們的居港權及中國人國藉 洋奴走狗！滾

2： 全力支持中國香港成立國安法打倒反抗派及黃屍暴徒，殺！！！！！

3：全面力推普通話取代粵語 中國人就應該說普通話 凡說外語者 即時入獄

4：凡是公務員者必須學習修讀《習近平談治國理政》 每年必須參加考核試，分數低者扣人工或革職

5：除了外資及必要中港人員外 全港市民只能用人民幣交易及買賣

作為大中華理想家，我比較想中國行帝制，搞君主立憲

2020-2021 五大訴求
1. 香港獨立
2. 公民公投
3. 下議院
4. 美軍登陸
5. 台灣成正式國家